[圈套]金鐘道政府合署工作食環署員工初步確診

金鐘道政府合署工作食環署員工初步確診
2020-07-14 HKT 20:37

食環署表示，一名在金鐘道政府合署工作的食環署員工初步確診冠狀病毒病，現正在醫院接受治療。這名員工的家人是其中一名確診者。

食環署表示，這名員工主要負責文件派送，間中需要執行政府合署44樓的接待處工作，最近一次上班日期為本月10日，上班前一直有接受體溫檢測，工作時有佩戴口罩。食環署已安排清潔承辦商在相關辦事處，以及公用地方進行清潔消毒。

777再唔WFH，9月少數派輸到甩褲

金鐘中環一爆

GovHQ一定要中

千祈唔好WFH

QGO冇用架
希望佢有去過CGO同DOJ

OA一爆全楝死

777 會唔會中圈套跪呢

小道消息仲要話呢個OA成日都唔肯帶口罩

下星期如再爆多幾單政府部門，我唔信仲冇WFH

柒婆：唔好中計啊！！！

爽呀，信黨信正苦

相信政府

正解：

因為立咗國安法，冇人再監察到政府。

即爆武漢肺炎

根本就要強制戴口罩
班公務狗淨係識叫wfh wfh
work你老母呀

唔好氹我開心

直搗金鐘

佢老公係之前通州街壁球場確診條友

中央冷氣 啲高層真係唔驚架 信政府 準時返工呀

中招條友44樓
成班高層連埋署長就45樓

中硬啦，正

兩個都係公務員，正

咳一咳文件中晒

幾時到特首辦中招

大把政府building有人中
點會跪

係咪d老野
佢地好憎戴

boom

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

咪wfh呀，政總仲未爆

基本法唔比政府中武肺架

回力標

good news

公務員WFH食樣真難睇

唔緊要㗎

真係唔緊要架

病都要提供優質服務

律政司檢控科好似喺嗰棟？

仆街

星期五點科水呀

這名員工主要負責文件派送

工墓猿中支那肺炎死。有冇得去浩園

今次會唔會又懶到落佔中到

公務員有抗體?
因為提供公共服務, 病毒不會侵犯公務員!!!!!!

有老細話仲要嵌着啲消息

信政府唔怕

聽講武肺會係1800後活躍

這名員工主要負責病毒派送

柒婆你中未呀？

緊係唔好wfh 喇公墓員
有得罷工個時唔罷 點解要你地wfh
最好多啲公墓員大爆發

而支持既大聯盟領袖係民賤聯涼子

有冇送去特首辦

上左年紀既多數唔肯戴

推下，唔整WFH勒

攬炒

推 願榮光歸香港

入到office唔戴好正常
我個邊係office得一半係有帶

佢理得你死啊

唔好中計！

市政局及市政總署

香港一定有冇病症隱形患者
唔全民檢測
唔封關 一定沒完沒了

咁你等中招都似

千祈唔好WFH
啲中高級廢老公墓園

平時係食環到出入拎permission班人都好危

7婆:特首辦無爆就OK

冇事啦 一單半單

中環大爆發未

信正苦

抵，成日攪尻龍門同光榮。

武漢肺炎手足x公務員
好黃

唔WFH就爆入GovHQ同隔離

如果爆得起，港島就失守

連登仔最想睇到既野

摩牙

其實柒婆真心憎公務員
集會吖嗱
遊行吖嗱
唔支持我吖嗱
我就要你哋集會遊行都唔得 仲要簽文件支持我

真手足

成班公務員到依刻仲乞緊WFH
唔好做到咁樣衰得唔得

送文件要送俾署長先得..

唔會WFH架
唔會中圈套
長沙灣政府合署都有確診
不過唔驚阿
政府已經幫大家消左毒
可以安心番工

洗手囉

圈套777中未

柒頭婆中招未

Yep~

這名員工主要負責
***病毒***派送！！！

The next station is 政總

留名睇最後燈到無事